入嚟慶祝LKF爆到仆街

爆死你啦 洋腸港女, ibankers, mk仔女, 有錢西, 港豬, 廢老賓賓

LKF爆發 = 香港毒撚嘅「珍珠港」, 病毒就係飛機, 基地就係一啲垃圾地方

我祈求上天再次令到蘭桂坊係咁爆, loop到佢執笠為止

天皇陛下萬歲

咪撚痴線啦

最緊要有事

嗰班中環有錢閪boomers 好快死

見啲fuck boy臭雞日日去飲酒食女食仔呀啦
爆到佢含家富貴

連登仔都想食女姐

樓豬係咪成世仔都未去過老蘭

呢位巴打，你都好撚大怨氣喔

正確 所有有錢人應該死撚哂先

去過都唔知幾多次, 以前同朋友去clubbing, 真係唔好玩見到咁多港女洋腸。 我希望有人(喺minecraft) 一把火燒曬成條街

放催淚彈要飲酒
放wars都要飲酒

靜靜雞

That Corona is a God damn spy!

THAT SPY IS A TRAITOR

呢隻病毒真係上帝用嚟清算全球化社會，香港中招嘅人比例上好多有錢人。